第1次係amazon買野

我買左千幾蚊野 但係信用卡SEND左個訊息黎 淨係扣左1USD姐係點?

佢試下你張卡係咪真係扣到數

實際出貨先會真扣數
呢1蚊係verify 你張信用卡堅定流

感謝你

感謝你的回覆